警犬都有良心有好人的，唔好針對警犬，要感化警犬投誠

仲有無戇鳩仔咁講？

想捉返啲人出來binc

仲有話警民唔應該對立

果班係泛民打手黎。琴日籌晒錢，今日仲上水咩。

其實真係有 不過唔多

下？

魏晉仔咁既人工，出面邊度有？佢地肯唔撈？

十個有九個都無良知或者無立場，剩低一個就算係，你都要人相信你做嘅野係有用，會成功先得

好簡單你出到兩三萬一個月畀佢哋
佢哋會投你誠